【武漢肺炎】有進展！HKTVmall再掃口罩濾網 夠做100萬口罩

HKTVmall於Facebook表示已買入口罩濾網，足夠生產100萬個口罩（圖片來源：HKTVmall Facebook）
(互聯網)

【新增內容】
HKTVmall早前於台灣以20萬美元訂購口罩機，今日再於Facebook表示已買入口罩濾網，足夠生產100萬個口罩。
HKTVmall Facebook表示：「首先解說一下：一個口罩有三層構造，外層係防水不織布，阻隔飛沫同大粒粉塵；裡面嗰層係另一種比較柔軟嘅不織布，吸水並令面部皮膚更舒適。而最重要亦係最難訂嘅係中間嗰層Filter，作為屏障阻擋病菌。而今日R小隊有：重、大、進、展！最重要嗰層Filter已經到貨啦！足夠整超過一百萬個口罩！距離香港製造口罩又行近一大步！」
【下午4時38分】
香港電視（1137）旗下HKTVmall早前公佈一月平均每日訂單大按年大增65% ，並預期增長動力延至2月。在訂單急增的情況下，集團今日公佈2月短期上調會員免運費金額，為本月以為第二次調整。
HKTVmall在網上公佈，2月短期調整會員免運費金額。由明日（13日）凌晨至3月前，連續17日調整免運費金額，普通會員由400元上調至800元；VIP會員由400元上調至800元；門市自取維持200元。未買滿以上指定金額，運費劃一調整為80元。
公司表示，希望是次的短期改動可以減輕派送團隊的壓力，使物流和派貨部處理積壓的訂單，並指劃一會員免運費金額，是希望所有新舊客戶均可使用公司服務，縮短大家輪候派送的時間。
上一輪調整為本月4日起，普通會員購物滿500元方免運費、VIP會員則為350元；門市自取則為200元。
港視在預告會考慮融資活動後，即於昨晚宣佈配股，公司以先舊後新方式配售8000萬股，股份最終以下限定價5.15元，較昨日收市價折讓14.3%，公司股份今早受壓，雖然一度低見5.17元，但未曾跌穿配售價，股價收市報5.2元，跌13.48%，成交9.55億元。

800咁少實勁多人買，做唔做得切？

錢唔係問題，問題係，而家入面好多糧食都冇貨，
點上到 $800

再者，明白而家非常時期，真係做死物流，
但普通一般街客同 VIP 竟然係同級劃一 $800 免運費，
咁你個 VIP 要嚟做乜
$600 都話可以理解

利申：啱啱尋日買咗 $1000+ 嘢

配完股都唔係好跌

王維基's team is productive

政府

刺激聽日股價

真香港人respect